就算同同事幾熟都好，千祈唔好放私人感情落去

就算你幾信一個同事，佢都可能會出賣你。

返工最緊要分清楚，公還公，私還私。

食飯就講下廢話/其他野就算，唔好係同事面前講老細/公司壞話。

呢樣真
你真心對人
但你永遠唔知佢背後點對你
離左職就或者有機會成為好朋友

一百人department ，有一個situational 可信，其他全部利益行頭。

你當人兄弟
人當你契弟

係，離職之後先加fb ig 呢啲私人contact
未離職真係不了 好高風險

同事 = 敵人

同左個同事講我去見咩工
問返佢想見咩。答返我 我會繼續係度做

非常同意

真正做到朋友 要離職之後先體會到

宜係要離左職先可以熟d

返工吹下水夾下野 放工陌生人

職場如戰場，同同事－向要保持安全距離